我哋只係不斷集中討論「打邊爐就會中肺炎」呢樣嘢，但其實我哋可能忽略咗一個細節

就係我哋好似重來冇質疑過佢哋究竟食過啲咩，佢哋打邊爐究竟打緊啲咩邊爐、bbq過啲乜？好似完全冇人提過

班人有冇講過？或者有冇人問過佢哋食過啲咩食物嚟？

重要咩
只係打邊爐係一個會有近距離接觸嘅場合之嘛, 唔係打邊爐就會中肺炎

全間舖都係食個d架啦

你諗到嘅嘢, 班專家教授諗唔到咩

肺片

如果係外帶入去嘅呢？有冇人從呢個方向諗過？

有冇發覺中咗嗰班人好似完全冇透露過

係喎, 可能帶咗隻蝙蝠入去烚

你當佢宜家打邊爐食野味咩

使唔使講埋你聽佢哋著咩色底褲

有兩個大陸嘅親戚

趁大家唔發覺偷偷哋掉咗落去熬個靚湯底先

瑞士山區肺 以形補形